[賞善伐惡]今日請瘋狂懲罰黃店

大家今日唔去燒鋪
啲人只會傾你琴日點燒鋪
所以今日啲post唔係話"唔好再做乜,而係我地今日要做乜"
盡量spin 走公眾視線
排隊當遊行
我要食魚生

"伐"無打錯字

排隊當遊行
我要食魚生

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！